\begin{titlepage}
    \begin{figure}[H]
      \centering
      \begin{subfigure}[b]{0.3\linewidth}
        \includegraphics[width=\linewidth]{img/uma.png}
      \end{subfigure}
      \hspace{0.3\textwidth}
      \begin{subfigure}[b]{0.3\linewidth}
        \includegraphics[width=\linewidth]{img/etsi.png}
      \end{subfigure}
    \end{figure}
    
    \begin{center}
        ESCUELA TÉCNICA SUPERIOR DE INGENIERÍA INFORMÁTICA\\
        
        GRADO EN INGENIERÍA DEL SOFTWARE\\
        \vspace{3em}
        
        \textbf{
            Modelo semántico para la integración y análisis de imágenes multiespectrales de satélite y sus metadatos\\
        }
        \vspace{3em}
        
        \textbf{
            Semantic model for the integration and analysis of multispectral satellite images and their metadata\\
        }
        \vspace{3em}
        
        \textbf{
            Realizado por:\\
        }
        \vspace{1em}
        
        José Francisco Aldana Martín\\
        \vspace{1em}
        
        \textbf{
            Tutorizado por:\\
        }
        \vspace{1em}
        
        José Manuel García Nieto\\
        María del Mar Roldán García\\
        \vspace{1em}
        
        \textbf{
            Departamento:\\
        }
        \vspace{1em}
        
        Lenguajes y Ciencias de la Computación\\
        \vspace{2em}
        
        UNIVERSIDAD DE MÁLAGA\\
        \vspace{1em}
        
        MÁLAGA, FEBRERO DE 2020\\
        \vspace{3em}
    \end{center}
\end{titlepage}